[Poly囝囡入]今年bba支莊仲淫過上年

有冇fd囝行過民主牆幫手影低佢

Fbsa?